有冇用sptrader炒期巴打

夜期開到3點鐘，真係唔撚洗訓，有冇方法收市前自動平倉？

p.s 用緊是你手損，佢冇開到高級交易指示比客

幾時開始到3點

今日

但係冇得set做市價，得限價好大機會成交唔到

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

咁L 大獲
平時炒到1點先訓第二日9點起身已經釣魚

李小加

Set 個接近無可能成交唔到既限價is ok
例如依家27160 ＋1，Set 26500-1

得左 唔該哂巴打！！

但要小心另一個問題
如果你set左止賺/止蝕又到左價
咁就會空倉情況下同你落盤

PC版可以在ref加句@CLOSEPOS
手機唔清楚得唔得

係喎 冇諗到呢樣野 thanks!!
@CLOSEPOS係加係預定時間個order度？
同埋呢句野係咪比經紀睇？我睇sp manual唔見有呢d秘技

你可以試下空倉情況下加依句野出一個一般限價order, 佢會話你空倉出唔到

Btw 我唔肯定出時間order依句野work
建議你小注試下先（逃

岩岩用demo試左
有倉係手，set左預定時間ref+@CLOSEPOS+止賺蝕 2個order
當撞左止賺蝕後變冇倉，到預定時間會照入多張
等陣用真倉試下

點解咁急要平倉? 唔玩過夜?

daytrade開…收市就收工，好少過夜，除非中長線有好機會